深夜傾計台

一日無限制出post嘅感覺真係好
又到夜晚 我最鍾意嘅時刻 一個人靜靜地真係好正 熄燈聽下落雨聲 行雷聲望下周圍 真係好爽

有無人入嚟傾下計 講下心事 或者一啲想講但係唔夠膽同人講嘅嘢

咁大個人第一次拍拖就同父母關係疏離咗好多
好灰

點解嘅

最主要係唔信任

之前有限制？

試下主動示好囉 如果錯不在佢哋嘅話

你…串我定真心問

臭貓成日咬我

🤔圖？老母？

就算我同另一半無論最後行唔行到最後 我都唔後悔同佢一齊咗 因為我知我地係認真 唔係玩玩下
但呀爸呀媽就唔係咁認為
呢幾個月我用唔同方法嘗試proof俾佢哋睇我冇變、我地好認真呀嗰啲 都唔成功 真係好心痛 因為我好著重同佢地嘅關係同佢哋點睇我
亦都因為咁 我另一半唔太鍾意我父母 佢覺得佢地唔信任我嘅決定 成日搞到我好唔開心 對我地兩個好唔公平
唉 我覺得大家其實個出發點都冇錯 都係愛我先咁着緊
我有啲攰 唔知應該點做

最叻扮無辜

分唔到平淡同冷淡
定其實係一樣

做咩影到似自拍咁 喵喵識自拍

仔定女 溝唔溝我嗰隻

唔一樣 冷淡好明顯同你講嘢或者覆你嗰陣啲語氣feel到
同埋通常問得呢個問題9成已經係冷淡即係自己都察覺有啲唔同 只係唔肯定
利申 a0毒撚

冇野嘅

就算係玩玩下又點 所以我覺得你父母真正care嘅嘢唔係你地認唔認真囉都係嗰啲老生常談問題 覺得你男朋友渣 呢啲物質嘢一時三刻難啲變出嚟 不如試下叫埋你男朋友一齊你兩個用行動證明佢係好仔囉 對父母好啲 關心多啲時間長我諗有變
萌塞嘅老人家唔好用呢招 呢啲人認定佢係點就點

hi

港女自拍十式用埋應該係仔

係囉 你啱 都係要慢慢嚟 急唔到
拍拖好難呀

仔
貓溝你嗰隻
我溝會員431

我嗰隻都是仔🥺

中

我夾硬塞部電話比佢

[至少40名手足上庭！] 8月4號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

唔好意思借一借位
可唔可以請樓主pin
同埋請大家入去推幾下
感激不盡

因為我就係貓貓本人

雖然呢個post都唔多人 不過照pin

有🈚️圖
我貓閹割了
可以犧牲屎眼比你貓屌

你閹咗

你做咩男女男男女男

仇家多驚自爆
佢打完麻醉之後好似飲醉咁行好qq🥺🥺🥺🥺🥺

最近散咗 雖然話放低咗佢 但係我仲未習慣到自己一個

有人妒忌我抽嘢大

個樣

ching想問養貓貓一個月洗費幾多同埋病一次係咪好撚大鑊

can

斷估巴打一定係拍緊嗰陣太少自己嘢做
我嗰陣瘋狂打機打波睇片做運動 好快無嘢 不過一到拍拖節日就好空虛

成個連登bb你仇家是最多（除咗老濛）🥺😂

多數時間都係可愛嘅

咩事

個樣好惡

有咩慘得過老豆老母喺我細個果陣唔要我

點解度度都有貓狗圖

唔埋堆就俾人仇

平有平養㗎咋喎。。睇你畀咩佢食同用
睇醫生真係好貴睇一次人可以睇兩三次

珍惜依家對你好嘅人

多謝巴打

日常費用我唔擔心啊
我係怕佢成日病咁我就仆街 所以先想知多唔多病痛要成日出入獸醫院同埋睇一次around幾多

但係無人安慰我

因為我唔需要其他人安慰一個人都可以好好好堅強 所有嘢都自己拆掂

巴打 you are not alone

我對打機一般般 中意打波但係而家冇得打 so sad

alone就唔太alone嘅 只係我個人好獨立咩都可以自己搞掂
ching你都要加油啊

係時候發掘多啲興趣

大家咁話啦

難得喺到有得爆seed 平時我真係唔夠膽同人講呢啲咁深入嘅嘢㗎成日好怕啲人會害我，因為以前真係試過咁，所以有時都好灰 點解我咁少朋友；啲人唔信都算，仲要話我出風頭、刷存在感，佢地真係好冇人性，講嘢又難聽過粗口，以為自己講過嘅嘢唔駛負責咁，佢地試吓俾人咁講丫，睇佢地自己點諗

咁我諗要等到武肺冇咁勁先得

真心問，咁我唔知呀嘛

J咗

唉 同自己條女成日都有磨擦
因為自己份工長working hour
咁長時間工作佢又唔中意
我又可以點做

之後又同我講點解你冇自己地方 冇自己間房
咁我本身係公屋仔 之後出黎做野
但真係未儲到首期

呢兩個問題又話一日未解決 就不如分手 唔好浪費時間
唉 其實好大壓力

之後有樣野真係我覺得好鳩on9
就係平時講早晨早抖
因為有時訓低左 12點到 唔記得左講
之前成日屌我冇講
一星期得一兩次冇講就話點解又唔改 又話分手

我心諗 屌點解我都係一星期一次真係唔記得左講
就話叫分手 痴鳩線

我好肚餓 但又唔想煮

係啊

做咩J我

話說我班fd近排收唒u嘅offer 成gp人得我無就係因為我sem 1放唒成幅心機係個target到 11月佢同我best fd講佢唔會受我 之後我成個sem 1頹咗同炒埋 之後今個sem 2我用埋怨佢嘅方式迫自己讀書 同有個ex陪我 雖則近排分咗手 最後差唔多爆4 結果都係無offer

我真係好嬲自己點解可以咁on9 唔係怪條女 而係為咗條女先搞到自己咁樣 亦都好想喊 自己讀書同愛情都唔掂 好廢呀自己

第1次打文 可能大家會唔明 唔明我再reply
求開解 我真係好攰 純粹好想搵人呻sorry

唔煮就咁食咪得

照你描述咁好明顯你女朋友有問題 好難解決姐
btw講早晨早抖嗰樣嘢深受其害我明你 btw你條女應該年紀唔細啦 好心成熟少少啦叫佢

限幾多

咁我都係客觀講事實
唔通而家轉工真係話咁易 真係考個政府工咁易咩

我條女大過我 之後日鳩日就小小野就話分手
我次次都即刻去佢個到認錯🧎‍♂️

抽離緊自己
因緣際會
我識左一個直播app既女主播
之後都日日傾計
我冇課金送過野比佢都做左管理員
望住人地課金比佢
都淨係得句多謝 管理員都冇得做
得到左啲優越感

雖然佢成日秒回我 telegram又的確得我1個
(為我而down)
但係諗深一層 其實同觀眾打好關係
都係佢既工作之一
其實我都只係一個比較多聯絡既觀眾
謹此而已

明你 我又係過來人都係無咩好怨㗎啦 唯有下次醒目啲
依家我宗旨係女可以溝 但係絕唔可以影響到我生活其他嘢 都唔會俾佢有機會影響一啲可能跟我一世嘅嘢 例如好似巴打講嘅讀書咁

一日一個

訓未

你應該一早同我換轉個ac佢橫掂你都係一日得一post

未呀

唉 已經唔想再訓 冇哂心機